[招人才]錦田區巴打要人呀!!

各位巴絲手足，我係李頌慈Chris，將會積極考慮參選元朗區議會M37錦田選區，呢邊區議員鄧卓然已經自動當選左三屆，實在需要改變。我希望可以為錦田區出一分力，改變現狀，希望呢次選舉可以令居民明白「有得揀，先係老闆！」

一隻手並拍唔得響，我好需要各方力量支持，有一班目標一致的團隊，先能夠成就大事。現招募各方人才加入，希望團隊得以壯大！

招募表格:

如果想了解更多可入tg group:

Pish

推呀！

推

反對自動當選 擋佢哋路咪比佢自動當選

但果邊成條村都係佢地姓鄧既，點夠佢地玩

錦田選民

I NEED YOU !!

錦田番工
但唔係住錦田
幫推

JOINED & PUSH

幫推呀

再推

幫推 之前有join tg group

麻煩大家，小弟仲需要大量提名 ！！
希望大家幫幫忙 ！！

錦田啲樓可唔可以唔好再貴
就嚟住唔起喇
利申:已住幾廿年錦田的居民

推呀

喺石崗嗰邊